躁男「被屈」一肚氣 擸斧頭劈妻頭

【14:48更新】男事主妻子早前報警指控被丈夫毆打，男事主遭警方拘捕，兩夫婦今晨為此事再起爭執，事主先傷妻後企跳
【12：55更新】男事主被勸服爬回單位內，結束近5小時對峙

天水圍天晴邨晴海樓，今早8時，一名女童報警指其父持斧頭劈傷母親後，爬出單位大廳窗口，並坐在外牆簷篷危險位置，警方接報到場進行游說，並將頭部受傷仍清醒的女事主送院，同時通知消防到場協助。消防飛將軍在事發單位樓上戒備，隨時縋繩救援。經過近5小時對峙後，男子於近下午1時許被勸服，自行爬回單位內。

事發家庭一家四口，姓陳（61歲）男戶主、其姓李（42歲）妻子及兩名分別12及14歲女兒同住上址單位。據悉，早前李婦報警指遭丈夫毆打，陳涉襲擊被捕，惟陳有感被妻子「屈」，一肚怨氣，今晨兩夫婦又為此事爭執，陳情緒激動，拿起斧頭劈向妻子額頭，李婦受傷淌血，女兒報警求助，陳再反鎖屋內，爬出窗外危坐簷篷，經5小時被勸服自行返回屋內，再送院檢查。

過去一年的夫妻倫常慘劇:
2017/6/06，80歲男子在筲箕灣耀東邨以「不求人」竹條，緊壓76歲愛妻頸部令她窒息致死，並於案發後4小時報警自首。

2017/5/18，66歲退休港燈工程師，在將軍澳日出康城首都3座單位內，以尼龍繩勒斃妻子後，再跳樓自殺。

2017/2/15，鑽石山瓊山苑一對飽受病患困擾的老夫婦，疑58歲丈夫不堪壓力，涉用皮帶將56歲妻子勒死，接着跳樓自殺身亡。

2016/12/30，屯門澤豐花園，一對夫婦疑為男方外遇及賣樓金錢問題爭吵，58歲丈夫疑用鉸剪狂插52歲妻子喉頸致死，其後自行到警署自首。

2016/8/13，大角嘴惠安街，一名66歲男子，疑因變賣內地物業問題與47歲妻子爭執，用生魚刀刺死對方。

2016/8/7，土瓜灣炮仗街，一名60歲男子疑因感情問題，用毛巾勒死41歲妻子，其後於紅磡對開海面疑畏罪跳海企圖自殺，被水警救起。

2016/7/30，一對已離婚仍同住夫婦在荃灣石圍角邨寓所發生口角後，52歲婦人涉嫌以菜刀斬傷87歲丈夫後墮樓身亡。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

天水圍老夫少妻個女人有幾大機會唔係新移民

無可能唔係新移民

天水圍的夜與霧

點解屋企會有斧頭

過去一件夫妻慘劇全部都係50歲打後

又係癲水圍

天晴邨

天晴邨晴海樓情海翻波....

肯撚定 而且一定係虛報搏離婚

為離婚上公屋鋪路屈老公

汽車維修員

伐伐伐伐木工

斬死呢d臭閪就岩

香港廢老x支那婆
最好2件廢物都死撚左佢

笑左出聲

打老婆要用斧頭咁廢